如果錢國偉上路嗰陣見到辛康納利，會講啲乜

錢：我係你fan
細細個就睇你做James bond

辛：我都有睇美女廚房
Very interesting
啲味之天使拍得住我啲占女郎

Anyway RIP

好尷尬

錢 : 美女㕑房，食左先講

辛 : Could you speak english ?

睇到打冷震

呢啲係咪所謂嘅黑色幽默？真係唔識欣賞

樓主平時講笑話 係唔係都係得自己一個笑?